世紀難題 段譽定令狐沖？

兩個都有吸攻，無可能埋身

段譽有散彈搶，十指都可陽六脈神劍

到最後有無講六脈神劍 有無100%發揮

有凌波微步，令狐沖無可能打得中

你都答左啦
遠攻 仲要打唔中 點鬥

令狐沖有破氣式

拉打，再camp埋， 打條鐵咩
金庸有幾角色有遠攻

有破氣式呀
仲有破掌式，
同破箭式

段盲咗重點樣飛劍

有凌波，會盲？

有破氣式，掃地僧氣牆都輕鬆篤爆

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

仲試諗, 梗係段譽, 皇二代兼名正言順咁開后宫食晒D表妹

我們的功夫再棒 也敵不過洋腸

佢吸埋鳩摩智內力之後 就可以六脈齊發

令狐沖咁多人圍東方不敗都打唔贏, 就知佢用九劍唔係無敵.

而金庸小說設定年代越遠武功越強, 十個令狐沖都唔夠打段譽打

只係書中講佢地最後既修為黎講

令狐沖初學者咋嘛，學成要十年定20年呀
如果跟住結局嚟講，段生無撚敵添啦

根本唔同次元，段譽果D無形劍氣一野就可射斷令狐沖把劍，九劍出都出唔到。

有破氣式

收放自如既六劍加凌波微步拉打係真係屈機架啦
所以就係冇得打係正常

段生底子仲差過令狐沖, 六脈神劍咪又係初學